有冇人做緊foodpanda? d 客係咪on9, 開條罅仔攞餐

但係又唔夠過，又係chok 袋野
好多客都係咁

怕左你呀死毒撚